如果中武漢肺炎死咗，你嘅墓誌銘會係咩點??

『〞_▂+°也許花心的人``或許永遠都不能領會愛情的真諦﹏＊°』

— — — — — — — — Emilia. Email — — — — — — — —

師兄你好高質....
如果係我會立依句 :
『陽光很刺眼，可我卻寧願瞇起了眼，卻也捨不得閉上眼，不去看他。』

我有精神病

ching你真係好勇敢

下面好黑

笑左出嚟

我沒有忘；
永寧門沒有忘：
鐘樓沒有忘；
鼓樓沒有忘，
只是妳忘了

Xxx死於武漢肺炎之手

『凡事總會迎來結束之時，而不同的只是早晚之分，心懷著預感，如同搖藍般的地方熟睡』

革命尚未成功同志還須努力
光復香港 時代革命

愛我的人，他們總會來拜訪我，甚至……

我一生所做的，不是一個夢想，只是生而為人與生俱來的責任而已。 願你的榮耀和意志與你的軌跡同在。